拖定唔拖？

我同我女朋友一齊就嚟兩年
事原我同我女朋友近幾個月關係都時好時壞
上星期因為佢約左人到當日先同我講
之前叫過好多少叫佢約左人早d同我講
等我可以早d自己搵下活動
跟著當然因為咁鬧交啦
鬧完之後同佢傾
傾下傾下就話分手 好決絕
我想挽回番佢
已經4日
佢見到我會黑曬面
wts snapchat成日on但唔會理我
我去撞佢連手都唔俾拖 唔俾掂
見佢連手機密碼都改埋
到底佢依家點諗我
我仲有冇機會追番佢
連登嘅各位有經歷過嘅話俾d意見丫
有機
冇機

應該係拖到佢同我一齊
定好心放手

心淡

條女可能忍左你好耐，算吧~勉強無幸福。

明明佢錯，做男人做到你好似狗咁

佢飛左你

姐係仲有冇機會一齊番？

我都話我會改我d脾氣
唔再管佢
咁都冇機會？

咁我成日都覺得一段關係冇話邊個啱邊個錯
男人響呢d時間都唔主動 等佢走到冇曬影先做嘢咩？

真心？有得救？

真，你要做狗都遲早散

頂一頂

但都就嚟2年
點解話分就分…
仲諗過聖誕同佢點過…

你收皮啦 老撚奉果日同你出街?

唔係老奉 係果日一直都習慣左一齊 所以先話約左人早d同我講

我同你情況差唔多
明明一齊左冇耐
佢已經對我好冷淡
話同佢傾下應該點維繫翻
但佢就直接話分手
人地都講到分手
咁就算啦
唔好作賤自己

屌你老味 飛撚左佢啦 條女做啲嘢咁仆街 都唔明你仲貪佢啲咩

個心就係放唔低
一齊左咁耐
咁就分手
太兒戲啦
同埋我真係好愛佢

就係習慣左同佢一齊
好愛同重視佢
同埋佢係我第一任女朋友
我唔想一段關係咁就完左

歡迎加入單身大家庭

都講到明分手 就唔好搞咁多野啦 由佢
反正你都比佢食住 咁既關係唔會持久
今日比你復合 聽日又會散

因為我珍惜 所以好多時候我會主動解決件事姐
未去到食住掛…

每次有問題都係你解決, 有冇諗過其實佢冇你咁珍惜呢段關係，所以唔想解決就放棄

投乜撚野票呀又

認真答你 分手前先兆嚟
冰封三尺非一日之寒 算啦

我幫你報二攤

我都明 所以我先努力想維持呢段關係
希望佢會識諗

但我真係好愛佢
依家番學又忙
日日都好難受
咩都冇心情做

你執到教埋我執 等我執佢番嚟

改Ｄ脾氣＝有機會？
後生仔，幸福並不是必然的。

我知 但係我唔想放棄任何可以同佢繼續落去嘅機會…

我諗對方都好後生 其實你做咩都無用
真正最好挽回係咩都唔去做
你地有曾經真正開心過 佢愛過既 自然會搵返你
或者突然有日你會發現其實你執意你掛住既只係回憶
而唔係依加既佢

我都好懷念過去 因為大家一齊果陣真係好開心
我好鍾意佢向我撒嬌 攬同錫我
都知因為係我第一次同好重視佢 所以我唔想放棄姐

似有第二個

佢話冇左感覺
話佢變左心

咪有第二個囉

但都唔知係咪想我放棄先話變左心

頂

當局者迷

姐你點？

即係我地講咩你都聽唔入耳囉
其實得你覺得仲有機會咖咋
比自己冷靜幾日先啦

唉…但我真係好鍾意佢

同我情況一撚樣，成日為有冇交帶而鬧交
佢又係成日去玩，唔問都唔講既人
又唔係要管唔比佢去玩，想知另一半行蹤好似有罪咁
講過一次分手但男朋友直接無視左
成日為小事嘈真係心都淡，好攰
等被分手

至少你男朋友都係唔想分手
而我係已經被分手
唉…

你做左d咩令佢咁厭惡你

同佢講唔接受分手
之後佢就就唔想見到我

愛唔係一切

成長階段嚟 下個啦

唉…

個個錯左之後都話會改㗎啦
改左一排咪又打回原型

你接受現實啦
呢啲9成都無得救 你再中落去咪犯賤
手又唔拖得 電話PW又改埋 又約左人無講 又嫌你煩
係咪帽左呀?

我都唔知…約左人到當日先同我講就成日發生

我知 但好多嘢我都改緊 只係未改曬

放唔低又可以點
有冇諗過個女仔其實一早就想分
只係搵緊個機會問口

我係過來人
你幾唔捨得好,佢已經做咗決定,而依個決定唔係一時三刻可以改變。
既然佢已經做到咁,你留返尊嚴畀自己啦。
或者,你有無諗過你嘅一切,佢依家都唔想再理,再煩?
最好嘅做法,係斷絕來往,畀時間大家睇下係咪真係需要對方,可能過一排調返轉係你已經唔再留戀佢,而佢想返嚟。
我明白你依家好唔想佢走,但你點唔想佢都已經走咗,要接受呢個現實。
你需要諗清楚,佢依家咁樣離你而去,將來佢真係返嚟,你個心會唔會有條刺?接唔接受到佢曾經咁對你呢?
你依家對佢做任何嘢,佢都只有反感。

明白 但依家每當個人一靜左
d負面感覺又出番曬嚟
個人一down
所有嘢都唔想理 唔想做
個心淨諗住佢
咁我可以點做

無架 係咁架 快則一個月 耐可以好撚耐
迫自己改進 提升自己 下個會更好

都要放得低佢先

一路向前行一路放低啦
最緊要 move on 唔好停係度
做 gym 剪個靚頭 睇下書 whatever
你開始改變就開始放低

如果我做到咁 都真係已經好決絕
唔想理你咁 你越煩我我就會越反感

我都唔知得唔得 我會搵佢面對面再傾一次
如果都唔得我會開始放低架啦

但好多時我係擔心佢先管佢

我唔明D女仔明知自已個SCHEDULE,但都唔會早D講,要拖要臨尾先講

我都唔明 所以都會因為呢樣嘢傾過

因為唔想同你交代 就係咁簡單

我唔知佢只係對你,定對其他人都係.如果只對你咁,即唔重視你,
平時佢係咪好自我中心既人來?
因我之前都係錦,一到我底線,我頂唔順就嘈交,最後又係散,

應該都算自我中心 佢又未到成熟嘅階段 所以我諗算正確 只係始終應承完又唔做 會令我好苦惱

自我中心既人，一開始就注定你要跟往佢來走，無論你態度幾好說教佢都唔鐘意.無論性格，壞習慣都唔會改.除非撞大板.無法，時間唔岩，要等到佢識諗仲要時間.

你都低鳩能
委曲求全有用咩咪又係再嘈過再散

戇鳩仔 醒下啦 佢咁做得就已經WFC about you. you are nothing to her.
咁都重唔明?厭咗囉好明顯

戇撚鳩 樓主講緊如果一早約咗人就早啲講聲呀

初戀=分手

錦你老母呀錦

巴打 我同你個情況9成似 但我會等佢

我都明白,即使過咗三個月我都係咁。
但會慢慢變返好嘅
依家失去咗佢固然可惜,傷心
你諗下,要追返人就唔應該咁頹,你畀佢知你咁頹,只會令佢覺得同你分手係無錯,你應該做返好自己,再接觸佢,等佢睇到你有改變,先有機會
依家你就專注返喺自己度先,增值自己

樓主自己都有節目,都要安排時間,女朋友鐘意點就點老奉架!